養得熟的女女有甚麼特徵？

食生菜

柒

WELL DONE

下面一直都好緊

好想知你啲嘢

你話嗰啲女女定小弟本人

樓主你過煮啦

呸呸呸

悶
唔主動
你覺得唔吸引嗰啲